涉用長者八達通搭港鐵遇查票 中大內地教授李薇開班暫1人報讀

隨着中大新學期開學，昨日（21日）有網民在facebook專頁「CUHK Secrets」發帖，並上傳網頁截圖顯示李薇執教「中國公共部門改革」課程原有55個學額，卻暫時只有1人報讀，以歌詞慨嘆：「1個人原來都可以盡興，多了人卻還沒多高興，沉默看星，聽到月光呼應，繼而平靜到訪這一人之境。」

帖文引來網民討論，有人對該名學生的選擇表示困惑，「到底係邊個會想上佢嘅堂」，亦有網民開玩笑指，「lecture變私補」、「個位同學係咪搏A grade？」、「一陣個位同學見到呢個post上咗中大secret page都決定drop（退選）埋就好笑了」，直至昨晚（21日）7時許，有中大生查閱最新報讀情況，稱「而家呢位同學都drop埋」，即課程沒有人選修。

據中大網頁顯示，一般網上辦理改選課程將於1月24日截止，經學系特別批准改選則至1月29日，即學生仍有機會報讀，惟人數必須達到指定要求才能成功開班。

中大咁多柒事

中國公共部門可以點改革

你老母就柒

中國公共部門改革
有冇讀憲法架
中國共產黨領導呀
改你老母

栗米刁: 你講我呀?

等睇智者衝出黎講「點解你地要笑9條八婆比港鐵拉，你地咁樣做係支持黨鐵，endorse政權合法拉人」

想ＲＥＧ！！！！

教成本控制好過啦
精打細算咁叻

佢咁係成功例子
改極都係柒

開班教人用長者八達通嚟對抗大財團，定惜食祭品？

drop 埋

又捉到一個中大仔入list

好奇一問shittyu 老鼠芬d course 有無人報

公共部門改革 算唔算 顛覆國家政權

改革措施 = 所有人要日日用學習強國app背習語錄

原來真係on撚9
中大請埋d咩人

去青山哲學系教校友人生哲理
首先響應傻B習清盤行動
食祭品
其次組織校友去港鐵示威打倒萬惡資本走狗
爭取人人有2蚊車搭
治世之能臣
呢d人才應上北京做常委取代垃圾王滬寧做國師
香港廟細容不了大神

唔會
癲到食祭品真係唔知可以點撐佢

政府想話你知 偷用長者飛就係咁既下場

「一陣個位同學見到呢個post上咗中大secret page都決定drop（退選）埋就好笑了」，直至昨晚（21日）7時許，有中大生查閱最新報讀情況，稱「而家呢位同學都drop埋」，即課程沒有人選修。

台灣？

轉頭其他elective cut quota, 迫你無得揀course要讀呢科先搞credit畢業

中國公共部門改革？讀嚟把燃

無得改亦唔會改…照咁計呢科應該幾易讀

本身有份工七萬蚊人工有香港身分證貪小便宜
而家全世界都識佢喺大學大專應該都撈唔落去

好似有教必修

上佢堂會有咩學呢？係學佢咁周街執祭品食，定係如何濫用長者八達通，慳家精神日日發揮呀！

咁咪做成第生意囉
跟住可以集資, 上市, 分拆, 開分店, 要集資, 上市 (looping) 喇

咁多日reg day 有排喇

教點比人捉綠卡不失霸氣仲多人報la

點解中大又會比佢開班？

梗係唔drop啦 輕鬆拎A grade不是夢

個癲婆條片係支那網冇人睇，有冇連登巴打知道點樣可以令到多啲支那人睇到呢條片，可以知道佢哋自己係幾閪？

大撚把
讀得law本身都係藍屍底

聽聞佢份約今年完
仲有層樓係馬鞍山供緊
執包袱返上大陸教啦

所以冇人讀囉

咁都唔洗炒 教師誠信有問題wo

你當omdb死架

0哂啦

係咪可以報國安？

讀完話住求其寫份paper畢業就算 結果比人拉國安法 搵邊個讀

刁大：I am watching you

中國同改革呢兩個字有咩關係

學用五千蚊做到黨主席

姐係教人革命？

執係18年呢篇文已經要講足半個sem,之前啲可以唔提，因為秒秒鐘都有update

忠誠反對派=改革

改革？係咪想鼓勵港獨？国安

老鼠芬話曬都係中國法權威

讀嚟都曬鳩氣 仲要加個癲教授

歷史科嚟

仲有add / drop period

你估條八婆會比A 你？ ⋯ 你又會唔會天真左⋯

冇人讀有冇後果？人工會少啲？

Department 會無錢囉

李薇的course 清零了

曾經有1人REG驚人啲, 竟然有人曾經諗過浪費人生去聽白卡藍絲講野

drop咗先係一人之境，自己對住空氣
冇drop係兩人組合599G

@鄭松泰 #黃絲精神病

成個中大都係支那教授, 呢條癲婆都係靠裙帶關係入嚟

睇錯 李魯微教授

等睇聯署炒撚咗佢
大種乞兒

屌你件廢物70k一個月

如果一路開班都無人reg 咁會點？

其實讀中大有咩問題

林家謙 一人之境

有冇搞錯 支那學生都唔捧場

轉身可能會發爛問暴大點解唔將佢嗰科變成必修

太睇少班智者

乜撚野課程